覺唔覺坐骨神經痛好撚戇鳩?

明明身體冇病，只係壓住神經線就痛不欲生

我覺得你on9 d

我梨狀肌痛
但其實我都分唔清楚係坐骨神經痛定梨狀肌
痛咗半年

覺，垃圾病

鼻炎咪仲撚ON9....
一係唔黎料
一黎就想死

點搞，睇咗中醫針灸、跌打、西醫骨科兼物理治療都搞唔掂

放鬆肌肉後舒緩咗，但第二日又痛返

梨狀肌痛坐飛機真係想死
企又唔係坐又唔係

點可以舒緩下，淨係右邊屎忽痛

Rip

幾耐，有冇求診

屌 我左邊痛
而家我會用網球按摩下
但好唔到

我要keep住狂按摩

唔撚知
有時一下唔記得翹腳翹一陣就痛幾日
日撚日拉筋捽膏都唔係辦法

你而家點
想知點解救自己

點按？ 買脈搏按摩機有冇效？
有冇照過MRI CT檢查？

返工坐得耐真係頂唔住，唔食止痛藥唔得

上youtube search個病嘅學名
有片教

唔撚知我都好撚痛
擘大腳坐會好啲嘅, 但好難時時刻刻都記得要擘大腳坐同行
坐緊喺OFFICE好撚痛咁覆你

我唔翹都一直痛，係公司又冇得橫卧休息

睇骨科
4物治

早排上網睇過我諗我應該係成日合埋腳同埋翹腳搞到咁
所以試咗2,3星期腳擘到去膊頭咁嘅寬度咁行同埋坐
有好轉到, 但唔知做咩尋晚又痛
可能坐床太耐, 張床又太軟

反而我係唔可以彎腰坐
一坐就一定要90度坐
企喺到都唔可以彎腰
一彎就要直晒條腰彎
好似以前啲舊式開合電話咁

寒背會好痛
彎腰同伸直都會痛
最好一路挺直唔郁

啱呀
直變彎又痛
彎變直都痛
真係好想死

平時係唔會覺得有事
係坐得耐就會酸痛
無睇過醫生
係一年前先知叫梨狀肌痛
以為普通酸痛

你應該唔係好嚴重，忍到唔求診
病向淺中醫

最近日坐夜坐 坐到神經痛